Virtustan application
=====================

[Screenshots. Скриншоты](http://blog.mud.kharkov.org/screenshots#virtustan-app)

~~эзотерическое~~ приложение, имеющее отношение
к виртуальному королевству Виртустан http://virtustan.kharkov.org

По сути простейшая игра, некая смесь рогалика
([roguelike](http://lurkmore.to/%D0%A0%D0%BE%D0%B3%D0%B0%D0%BB%D0%B8%D0%BA%D0%B8))
и мадоподобного интерфейса ([MUD](http://lurkmore.to/MUD)), с виртустанским контентом

Здесь раньше был мой мод MUD-клиента tintin++, но я его выделил в отдельный репозиторий
https://github.com/prool/prooltin

Приложение протестировано в OS Linux (Ubuntu, Debian, Centos, 32 und 64 bit),
Windows 7 (cygwin), FreeBSD 9

Новые версии можно найти здесь: https://github.com/prool/virtustan

Автор: [Пруль](http://prool.kharkov.org), e-mail: proolix собака gmail.com

Список использованной литературы и информационных источников

1. Интернет (via Гугль) https://google.com
2. Мозг Пруля (содержимое его)
3. Virtustan MUD. Исходники https://github.com/prool/virtustan-mud https://bitbucket.org/prool/proolmud
4. Былины MUD. Исходники http://www.bylins.su/ https://bitbucket.org/bylins/mud.mercurial http://mud-portal.ru/bylins/mud
5. Circle MUD. Исходники https://github.com/Yuffster/CircleMUD http://www.circlemud.org/
6. GURPS. Книга игрока https://ru.wikipedia.org/wiki/GURPS
7. nethack. Игра http://www.nethack.org/ https://github.com/NetHack/NetHack
8. OS Proolix. Исходники https://github.com/prool/proolix
9. Linux manpages
